屌你老母賤種蛆收皮啦

死返去意甲打假波啦廢老保方

留負皮做咩啊 打電話同uefa講改賽果囉

賤種蛆出到歐聯冇球證贏撚到冠咩

陣間廢老又話贏唔到唔退休